# Especificação suplementar

## Funcionalidades

<!--*Especifica as funcionalidades que não se relacionam com os casos de
uso, nomeadamente: Auditoria, Reporte e Segurança.*
(preencher aqui)
-->

- **Plataforma com login assíncrono**



## Usabilidade
<!--
*Avalia a interface com o utilizador. Possui diversas subcategorias,
entre elas: prevenção de erros; estética e design; ajudas (Help) e
documentação; consistência e padrões.*
-->
- **A interface gráfica da aplicação deve ter uma paleta estruturada em duas cores (primária e secundária) e esta ser configurável aquando  da  sua  implantação.**


## Fiabilidade/Confiabilidade
<!--
*Refere-se a integridade, conformidade e interoperabilidade do software. Os requisitos a serem considerados são: frequência e gravidade de falha, possibilidade de recuperação, possibilidade de previsão, exatidão, tempo médio entre falhas.*
-->
- **Inflexível**

## Desempenho
<!---
*Avalia os requisitos de desempenho do software, nomeadamente: tempo de resposta, consumo de memória, utilização da CPU, capacidade de carga e disponibilidade da aplicação.*

(preencher aqui)
--->


- **Medidas são implementadas de modo a reduzir o tempo de resposta e utilizar os recursos da forma mais eficiente possível.**

- **Deverá haver um tempo de resposta máximo, por parte da aplicação. Evitando que o utilizador fique demasiado tempo à espera.**





## Suportabilidade
<!--
*Os requisitos de suportabilidade agrupam várias características, como:
testabilidade, adaptabilidade, manutibilidade, compatibilidade,
configurabilidade, instalabilidade, escalabilidade entre outros.*
-->
- **Especifica  um  conjunto de testes  de  cobertura  e  mutação relevantes (e.g. unitários,  funcionais  e  de  integração) que  assegure  a  qualidade  do  sistema desenvolvido.**

- **Pretende-se que a adição de novos tipos de regimento esteja facilitada, e se possível, possa até ser realizada por terceiros.**

- **As palavras-passe de todos os utilizadores do sistema devem ser  geradas pelo  sistema  recorrendo  a  um  algoritmo  externo  (i.e. concebido por terceiros) e configurado apenas aquando da implantação do sistema**



## +

### Restrições de design
<!--
*Especifica ou restringe o processo de design do sistema. Exemplos podem incluir: linguagens de programação, processo de software, uso de ferramentas de desenvolvimento, biblioteca de classes, etc.*
-->
- **Adotar boas práticas de identificação de requisitos e de análise e design de software Orientado a Objetos**

- **Reutilizar o componente de gestão de utilizadores existente na *Tasks 4 Joe***

### Restrições de implementação
<!--
*Especifica ou restringe o código ou a construção de um sistema tais
como: padrões obrigatórios, linguagens de implementação, políticas de
integridade de base de dados, limites de recursos, sistema operativo.*
-->
- **Implementar o núcleo principal do software em Java**

- **Adotar normas de codificação reconhecidas**

### Restrições de interface
<!--
*Especifica ou restringe as funcionalidades inerentes à interação do
sistema com outros sistemas externos.*
(preencher aqui)
-->
\-
### Restrições físicas
<!--
*Especifica uma limitação ou requisito físico do hardware utilizado, por
exemplo: material, forma, tamanho ou peso.*

(preencher aqui)
-->
\-